袋住先一步步嚟

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

902：

903：

上面係呢三個月發生嘅少部分事件，睇完你都肯收淋病貨嘅，只能講你唔係同路人！
一路都係講緊 五大訴求 缺一不可！
8/9見！！！